<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="interop_consent_body" />
    <!-- XHED: Header of private data in the delta onboarding interoperability view -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerTitle">Informacije o obdelavi podatkov</string>
    <!-- XTXT: Description of private data in the delta onboarding interoperability view. Below interoperability_onboarding_delta_footerTitle -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerDescription">Z vaše strani niso potrebne nobene spremembe. Poskrbite samo, da je beleženje izpostavljenosti vključeno.</string>    <!-- XHED: Title for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_title">"Zasebnost"</string>
    <!-- YTXT: Body text for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_body">Aplikacija bo delila vaše dnevne ključe, da bo opozorila druge uporabnike uradnih koronavirusnih aplikacij. Opozorilo bo delovalo v zgoraj omenjenih državah. Če navedete dodatne informacije o začetku simptomov, se bodo tudi ti delili. V naslednjem koraku prosimo delite svoje dnevne ključe v zadnjih 14 dneh, tako da tapnete »Sprejmi«.</string>    <!-- XHED: onboarding(tracing) - headline for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_headline_consent">"Soglasje"</string>
    <!-- YTXT: onboarding(tracing) - body for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_body_consent">"Če želite ugotoviti stopnjo tveganja za okužbo s SARS-CoV-2, morate omogočiti funkcijo beleženja izpostavljenosti v aplikaciji. S klikom na gumb »Omogoči« soglašate z vklopom funkcije beleženja izpostavljenosti v aplikaciji in obdelavo s tem povezanih podatkov.\n\nZa celovito delovanje aplikacije mora biti omogočena funkcija beleženja izpostavljenosti COVID-19, ki jo na vašem pametnem telefonu zagotavlja Google. Aplikaciji #OstaniZdrav morate dovoliti, da funkcijo uporablja.\n\nKo boste omogočili beleženje izpostavljenosti, bo vaš pametni telefon prek Bluetootha nenehno ustvarjal in prenašal naključne oddajne kode, ki jih bodo sprejemali drugi pametni telefoni Android ali Apple v bližini, in sicer pod pogojem, da je tudi na njih omogočeno beleženje izpostavljenosti. Vaš pametni telefon pa ob tem prejema naključne oddajne kode drugih pametnih telefonov. Vaši dnevni ključi in naključne oddajne kode, ki ste jih prejeli od drugih pametnih telefonov, se zabeležijo v dnevnik izpostavljenosti, v katerem se hranijo 14 dni.\n\nZa potrebe spremljanja vašega tveganja za okužbo, bo aplikacija dnevno naložila seznam dnevnih ključev vseh uporabnikov, ki so svoji aplikaciji sporočili, da so okuženi s SARS-CoV-2. Ta seznam se nato primerja z naključnimi oddajnimi kodami v dnevniku izpostavljenosti. Če aplikacija odkrije, da ste bili v stiku z okuženim uporabnikom, vas bo o tem obvestila in vam sporočila, da obstaja tveganje za okužbo.\n\nZ jakostjo Bluetooth signala se določi fizična oddaljenost (močnejši kot je signal, manjša je oddaljenost). Aplikacija nato analizira te informacije in oceni verjetnost okužbe s SARS-CoV-2 ter vam poda priporočila, kako ukrepati. Ta ocena se izvede le lokalno, na vašem pametnem telefonu. Razen vas ne bo nihče vedel, ali ste bili v stiku z okuženo osebo in kakšno je vaše tveganje za okužbo.\n\nZa preklic soglasja glede uporabe funkcije beleženja izpostavljenosti lahko to funkcijo onemogočite s preklopnim gumbom v aplikaciji ali pa aplikacijo izbrišete. Če se odločite, da boste funkcijo beleženja izpostavljenosti ponovno uporabljali, lahko funkcijo ponovno vklopite ali si aplikacijo ponovno namestite. Če izklopite funkcijo beleženja izpostavljenosti, aplikacija ne bo več preverjala ali ste bili v stiku z okuženim uporabnikom. Če bi prav tako želeli, da vaša naprava preneha pošiljati in prejemati naključne oddajne kode, boste morali v nastavitvah svojega pametnega telefona onemogočiti beleženje izpostavljenosti COVID-19. Ne pozabite, da vaše naključne oddajne kode in tiste, ki ste jih prejeli z drugih pametnih telefonov in so shranjene v dnevniku izpostavljenosti, v aplikaciji ne bodo izbrisane. Podatke, shranjene v dnevniku izpostavljenosti, lahko trajno izbrišete le v nastavitvah svojega pametnega telefona.\n\nObvestilo o zasebnosti v aplikaciji (vključno z razlago obdelave podatkov, ki se izvaja za funkcijo beleženja izpostavljenosti) lahko najdete v meniju pod naslovom “Zasebnost”. "</string>
    <string name="submission_consent_your_consent_subsection_headline">"Vaše soglasje"</string>
    <!-- YTXT: Body for consent sub section your consent subtext -->
    <string name="submission_consent_your_consent_subsection_tapping_agree">"S klikom na »Sprejmi« boste oddali svoje soglasje, s katerim dovoljujete:"</string>
    <!-- YTXT: Body for consent sub section your consent subtext first point  -->
    <string name="submission_consent_your_consent_subsection_first_point"></string>
    <!-- YTXT: Body for consent sub section your consent subtext second point  -->
    <string name="submission_consent_your_consent_subsection_second_point">"<b>If you have tested positive for coronavirus, the app will share your test result in order to warn other users whom you have encountered. This includes users of the official coronavirus apps of the countries mentioned above. If you provide additional information about the onset of your symptoms, this will also be shared.</b>"</string>
    <!-- YTXT: Body for consent sub section your consent subtext third point  -->
    <string name="submission_consent_your_consent_subsection_third_point">"You can withdraw your consent at any time. The setting for this can be found under “Display Test”. Before sharing your test result, you will be reminded of your consent and asked to confirm your willingness to share your test result."</string>
    <!-- YTXT: Body for your consent screen agreement share test results -->
    <string name="submission_your_consent_agreement_share_test_results">"<b>If you have tested positive for coronavirus, the app will share your test result in order to warn other users whom you have encountered.</b>\n\n<b>The warning will reach users of the official coronavirus apps of the following participating countries:</b>"</string>
    <!-- YTXT: Body for your consent screen agreement share symptoms -->
    <string name="submission_your_consent_agreement_share_symptoms">"<b>If you provide additional information about the onset of your symptoms, this will also be shared.</b>\n\nYou can withdraw your consent by disabling “Warn Others” above."</string>
    <!-- YTXT: Body for your consent screen agreement share symptoms with additional hint for test result-->
    <string name="submission_your_consent_agreement_share_symptoms_2"><b>If you provide additional information about the onset of your symptoms, this will also be shared.</b>\n\nYou can withdraw your consent by disabling “Warn others” above. Your test result will then be shown to you.</string>
    <!-- YTXT: Body for keys submission no consent text first part-->
    <string name="submission_no_consent_your_consent_subsection_body_first_part">S klikom na »Sprejmi« boste oddali svoje soglasje, s katerim dovoljujete:</string>
    <!-- YTXT: Body for keys submission no consent text second part-->
    <string name="submission_no_consent_your_consent_subsection_body_second_part">Aplikacija bo delila vaše dnevne ključe, da bo opozorila druge uporabnike uradnih koronavirusnih aplikacij. Opozorilo bo delovalo v zgoraj omenjenih državah. Če navedete dodatne informacije o začetku simptomov, se bodo tudi ti delili. V naslednjem koraku prosimo delite svoje dnevne ključe v zadnjih 14 dneh, tako da tapnete »Sprejmi«.</string>
    <!-- YTXT: Body for keys submission no consent text third part-->
    <string name="submission_no_consent_your_consent_subsection_body_third_part">"Če ste druge uporabnike že opozorili, lahko soglasje umaknete z brisanjem aplikacije."</string>
</resources>
